{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084533",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 의정부장암DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場の位置は売り場の側面に専用駐車場があり、駐車可能台数は3台です。駐車条件は、店舗を利用する際に無料で駐車が可能です。ただし、駐車場が満車の場合には長岩駅乗り換え駐車場を利用することができます。長岩駅乗り換え駐車場は木曜日から水曜日まで運営され、運営時間は07:00から21:30までです。利用する際には大衆交通を利用する場合、7号線のチャンアムえき1番出口から徒歩5分の距離に位置しており、自車を利用する場合、京畿道議政府市統一路の114(壮岩洞)に来られればいいです。売場で提供するメニューは多様です。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "駐車可能な駐車場の位置は売り場の側面にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は3台です。"
        },
        {
            "question": "駐車条件は何ですか？",
            "answer": "店舗を利用する際に無料で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合には長岩駅乗り換え駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "長岩駅乗り換え駐車場の運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "長岩駅乗り換え駐車場の運営時間は07:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "長岩駅乗り換え駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "長岩駅乗り換え駐車場は7号線のチャンアムえき1番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "売場で提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "売場で提供するメニューは多様で、アメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーの値段は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドの値段は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノの値段は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 802
    }
}